[前線入]唔好自責 第35任美國總統甘迺迪有野同你講

「使和平革命不可成真之人會使暴力革命不可避免。」
- 第35任美國總統約翰甘迺迪

香港人坐又坐過 行又行過
呢個獨裁政權依然無動於衷
造成今日既局面最大責任係政府
你地並無做錯
今日 輸精管見
一齊剪斷佢

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推